手提電話，屋企上網，家居電話到期求轉台plan

手提電話用緊SmarTone, 有兩個number要續, 想知無限上網同家庭plan

屋企上網用緊HKBN 1000mb

家居電話都係HKBN

麻煩tg我

商品說明

出版社：日閱堂出版社

作者：鄧翼群

ISBN: 978-988-8135-53-0

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!